岩岩落街買野 發現樓下有個女仔唔返屋企

我好想同佢傾多陣計 唔知點同佢講好 有無計仔勸佢返屋企

夜媽媽比樓主搭訕 本身唔驚都嚇到拿拿臨返屋企

毒撚

我返左屋企喇，見到有個毒男奇奇怪怪望住我勁驚

有冇諗過佢唔係人？

頭先見到有個死毒撚，陰陰森森咁，好那核突啊，嚇到即刻返屋企